有冇巴絲有頭髮恐懼症?_?

見到甩左出黎既頭髮會有厭惡既感覺
要執晒佢先覺得舒服， 反而見到塵又唔會咁

特別係阿妹/女朋友吹完頭， 成地都係頭髮

咁去理髮鋪會唔會勁驚?

剷光佢好未？

有閪毛恐懼症
一定要剃晒佢